其實點解一定要專一？

你唔俾我兩個都愛？

正常要 壞咗既人難講啲

你接唔接受到你對象都喺唔專一，大家接受到就無問題

咁撚大愛，去做耶穌囉
神愛世人呀？

但係就千祈唔好做公眾人物
因為你同佢接受到但係大眾接受唔到

可以兩個都愛 不過要分手先

因為真正愛一個人會有排他性

你咁對人時人地都可以咁對你
你接受到咪得
接受唔到就無資格要求人地咁做
當自己邊個？

你講咁耐仲未分

冇本錢花心

講唔出口，聲帶壞左

諗住拖幾耐

啱呀ching

等大家冇咁忙先

真理

賤種咪兩個都愛

啱呀，好多人雙重標準。
自己做得，人地又唔做得！
到人地對佢做返相同嘅嘢，就覺得自己好可憐

唔好比藉口自己喇 人地得閒d你先講分手 日諗夜諗咪仲折磨佢 你都唔係好忙啦 有時間一腳踏兩船

屌 以後唔會再專一愛一個人
到頭來咪又係分手
不如玩大d

有本事可以學鄧兆尊三個女朋友定老婆lo
盡享齊人之福 社會又無點道德上怪責佢

人生贏家

不過呢個世界就總是有這些人

女人一個都已經 ... 仲要三個

你估真係好似你叫三隻雞咁爽咁簡單 ?

仲話享受

因為你係男人
你唔專一
就飯都無得食